（集思廣益）大家點樣忘記一個人？

忘記唔到好痛苦